連登仔都是有故事的人🧣

以前上親連登都望到啲post不斷有留言：
女人係雞；女人味到80歲之前都唔好比飽飯食諸如此類

以前就會覺得係講笑同埋講呢啲嘢好肉酸
但而家睇返 就會覺得連登仔都是一群被拋棄的人
而呢種拋棄卻源自於自身本深情，奈何她人情淺

所以各位巴打，有帽要及時除，世界太複雜，唔好再交個心出黎俾人握住，因為佢可以隨時渣爆你

最後祝願連登各位巴打陌路人步步順

半認真
背後真係有啲道理喺入邊
不過，這裡是㜕登